
| [English](README_EN.md) | 中文 |

# [709. 转换成小写字母](https://leetcode-cn.com/problems/to-lower-case/)

## 題目描述

<p>给你一个字符串 <code>s</code> ，将该字符串中的大写字母转换成相同的小写字母，返回新的字符串。</p>

<p> </p>

<p><strong>示例 1：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>s = "Hello"
<strong>输出：</strong>"hello"
</pre>

<p><strong>示例 2：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>s = "here"
<strong>输出：</strong>"here"
</pre>

<p><strong>示例 3：</strong></p>

<pre>
<strong>输入：</strong>s = "LOVELY"
<strong>输出：</strong>"lovely"
</pre>

<p> </p>

<p><strong>提示：</strong></p>

<ul>
	<li><code>1 <= s.length <= 100</code></li>
	<li><code>s</code> 由 ASCII 字符集中的可打印字符组成</li>
</ul>


## 相關題目

- [字符串](https://leetcode-cn.com/tag/string)

## 相似題目


